有無巴絲打需要7093？

如果有需要可以搵我
我目前有40對現貨

幾$

230一對

垃圾炒家

你不如去搶啦垃圾炒狗. 好彩重有.

痴撚線...

屌你老母祝你中肺炎

屌你老母
唔係炒價講緊50蚊對
依家上amazon US 都係200蚊對
你拎黎抆屎啦

拎去塞屎眼啦你

On9

人血饅頭，抵你責住 d 貨甩唔到

上carousell鳩買都唔洗$230

有冇巴打想買 6200+7093